跪求歌名

今朝10點半左右搭車聽到車上面收音機播歌
係廣東話歌
女歌手
首歌既intro同連詩雅到此為止差唔多完全一樣
之後既chord都好相似
有無神人會知道係咩歌黎？🙇🏻🙇🏻🙇🏻

推🙇🏻🙇🏻

咩電台

估歌仔都要有一兩句歌詞先估到喇

港台有得網上聽返

係鄭欣宜既新派台歌 吃肉的禍呀